CSL11月完約，要2/3SIM無限速plan (for家用wifi蛋)

最緊要無限上網冇限速，
唔要垃圾csl，請出招